有冇人同我一樣平時做開狗公？

嗜好係日日wtsapp人地條女/同人地條女傾電話
得閒無野做就叫下人分手
衰撚得過條女又對我唔反感
間唔中約下佢出街，加d身體接觸
wtsapp就講d曖昧野，例如叫佢傻豬
平時佢仲因為咁間唔中同男朋友嘈交
我就係隔離扮無辜
只係當識朋友咋，我無惡意嫁 吹咩
簡直nothing to lose

好仆街

但我都做緊 加油巴打

你係咪姓石

呢的姣婆同脂粉客既故事就唔駛特登出黎講啦係嘛

我搵d女打篇文
班cunt打一粒字就算

其實冇問題
不過有報應

渣ga

你情我願又話有報應
你阻住我識新朋友你有冇報應呀

當初ex都係咁樣比人整走
bu你阿麼我怕什麼報應

人地分手都唔㨂你

咁又點, 但可以同條仔講 : 條女無左lu~

yes

有仔既女最易溝
佢地一鬧交/覺得對方開始有d悶，就係中出即飛既好機會

雞同狗係幾搭既